嘩 陳怡條仔⋯慎入！

有冇五十歲

幾似batman bale

下⋯你隔住個口罩睇野呀？

負評係比你SUBSCRIBE呢條賤婦

唔係話鍾意洋腸㗎咩

老左既鄭中基?

個男人中咗降頭？？

唔太7 ge一個中坑

似d 大陸/日本阿叔

老豆黎

陳怡>賣相雞
對波真材實料

應該係

點解條八婆笑到咁似女大J

中坑嚟講其實唔算差喎
睇標題講到咁仲以為係毒撚樣

佢係咪有精神問題？

佢同你一樣 不過佢無x人

慎入當然係指陳怡個醜到唔知點形容既樣

塊牛肺西黑色架

佢老豆？

老老實實，不嬲覺得佢地3個好似樣

結左婚?

有d似

似大陸佬多啲

無名指有戴介指

戀父情意結

河北農民

陳怡個樣都已經夠激進
加埋條仔真係好沖激

大J

陳承龍？

似黃喜

trivago?

清係非洲人唔識分唐人白人？

嘩條八婆殘左咁多

個男人有戒指

黎學勤型好多

唔係 第二個黎

慎入係因為條臭雞？

十足會打老婆果d變態佬

去馬不過係咪已經結咗婚

地盤佬好心唔使著大褸啦

幾登對啊 唔好分手（離婚？）禍害人間啦

願意變藍絲去溝佢

who

懷疑佢比陳生飛左所以癲左
個痴線婆應該有病 明明之前屌大陸西
講到自己好憎支那 又叫d女唔好溝港男支那佬
尤其支那佬 因為好低賤又講到好cheap
要溝就溝鬼佬 唔好生仔結婚 依家。。。。。。

左邊係港父真人

精神分裂變得太快定係有錢收

條佬唔錯
建議佢快手飛咗條癲雞

好撚似呀屌

好能似

diu ，成個瘦版陳承龍.（策略王）

邊個比左正皮

不推文

所以咪開係波台

佢唔係鍾意洋腸咩？
之前仲成日拍片踩港男，吹捧洋腸

睇對閪眼就知係支那人

金主

可能條友係mix既呢

又話專同mix拍拖食半洋腸嘅
呢個係貴陽mix三水?

唔要陳伯了

ching冇嘢呀？變藍就重食佢？

有啲似港父

同一個人嚟

似殺手

狄易達

如果佢深黃，著到盜墓者羅拉咁做埋前線出汽油彈，意識極為激進，說話語氣仲激過杜汶澤，
咁會唔會變連登女神？
利申，法官大人，我屌
一日三劑滿足佢性要求

佢算正，未見過黃絲有咁大波

上面咁多五毛話想屌佢？

Ok既 斬左個頭可以一戰

唔係囉，佢鐘意大陸老男人㗎。

你講到陳怡好似好好樣咁
事實上我覺得佢條仔好樣過佢

下？又換咗？

大陸佬樣

冇subscribe 之前睇過佢啲片only

十之八九頂佢唔撚順

Miss pun?

你一定冇去集會，遊行。

幫手拉返出熱門

圖？以波論波未有黃絲大波過陳怡妹妹

何式凝

圖你老母咩，自己出去睇啦。

好似ok wo個男
我如果係40歲中女揀佢都ok
不過痴埋陳怡度多數都藍

有人叫你同我講咩？你咪自己靜靜地出。

想屌空姐臭雞飯多d

陳國邦加鄭中基

肥到呢

Ching突破盲腸

睇黎佢係龍心下一個目標

扯左。。

嘩

望完張圖再望下你個名⋯
然後諗起摩西

真係幾撚大

陳怡嚟？冇樣你話係鄭若嬅都得

個個中撚左降頭咁撚樣衰都食得落 見到都反胃又肥 佢同catgirl有咩分別

其實樓豬偷影左你老母對波

屌 欣宜咁撚樣波大都冇用啦

真係好能大 好想試下lam下

屌你老母陳怡仲樣衰過個男人
點解可以咁撚柒

有冇60應該問

講真10000蚊Q都會試

咁似石頭既

daddy

不如倒數下佢幾時散好過啦

Cat girl都大波波啦

個波型無咁好

講真肥閪來講都算細波不過我都覺得香港女仔個胸比較細，港男見到多少少脂肪就扯晒旗
算吧啦人哋鍾意大陸老鳩

比你地班五毛慢慢J，似足大陸雞啱你地

嘩屌你老母青光眼

好似女大j

屌！波波波，小笠原子屌唔屌啊！？成班處男喺到第一次遇到女性反應咁，審美觀唔我接受，最多笑下，屌你老味個個post相，你覺得個個等你應急？鍾意請去做，唔阻你！

審美觀唔同我接受 (更正)

屌你老母
141 500蚊正過佢啦

呢個正好多下話

唔想知藍屍啲嘢

影撚埋條腰先講啦
btw佢應該無腰

十成十係求其搵個出租男朋友，影張相當正自己有拖拍...

BTW 嗰位大叔真識食...

咁撚大波 我都食啦

你食埋我嗰份，個樣成個女大J咁...

咩事....? 你盲撚咗？

仆街同大j根本一撚樣嘅唔好問我有咩似 不如問有咩位係唔似

唔太差, 不過條大陸喱啲口味, 唔好講豬閪都係肉呀

肥到豬咁

你點知的

要load幾耐？

女大丁

Bale：難聽過粗口

洋腸太貴咪食臘腸囉

佢自己都有啦

結左婚?帶戒?

陳怡降
中左會日日比陳怡攬

有三個波既忍者龜

佢不嬲都咁殘好冇

Cls, 呢d質素一樓一$400都屌到

其實佢個樣幾似洪金寶後生

頭髮

有頭髮邊個想做大J

400都無人屌就真

佢以前同王喜好fd 咁 一齊直播
唔知兒家有無反面

臭閪一名

同中大email 一樣，一上人地鏡就出事

鄭中基？

呢個臭閪仲未死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

女大J嚟嘅

想問呢種係咩臉型 國字?

梯型

其實幾型咁既年紀

講緊左定右

明星相

硯秋？

睇個款似啡黑大 lin 頭，不了

大陸佬嚟

silly

個樣咁撚老
$10000真係俾多左
Ching 應該好少出去玩
呢啲質素一街都係

係老咗啫，5官計四正過陳怡多多聲啦

9估

$1000都嫌多

bitch

中咗日日會奶陳怡個臭閪

一睇以為就係大J, 望真啲原來真係大J

欣宜對波其實都係真材實料

似 TRIVAGO 。

有時unsubscribe咗都會彈出嚟

這是拍 黑人中出五十人斬的材料

老豆黎架下話

帶左介指，人夫

老過我老豆

似佢個仔多過佢條仔喎

條女咁撚柒 係咁上下啦

點解塊面可以咁大...

可能大陸人黎架呢

呢條臭閪有對咁嘅脂肪波 樓上個d做乜鳩又話屌又剩

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

肥婆有波好出奇?

鄭若華仲大啦